話你臭雞

真係益撚左你。突登打過黎叫我唔好煩住你唔該
仲要係我飲緊個陣同我講 係咪想我喊撚死？

為左個ex定唔知咩所謂閨蜜
就咁講句 我地分手啦。好撚野

入黎睇啦

臭雞。

好撚心痛

對唔住

算啦我原諒你

辣殺
你點煩住佢呀

我錯

咪又係雞

條仆街 你咪撚掛著佢啦

痴撚線 係佢開始所有野先 倒頭來你中意左佢 佢就玩你 仲叫人唔好煩著佢
性格好，玩感情唔叫性格好

仲要臭！！

好感動 連登果然有愛
多謝你幫手鬧下佢